理性討論西咸下季有歐聯踢嘅可能性

睇翻西咸個陣其實好勁，前面有英超第一野獸前鋒，有新馬列斯輕鬆一扭五，有全能攻擊手連美斯，租借加盟以黎出場西咸不敗，仲有完全被低估實而不華嘅fornals同bowen

中場rice搭soucek，除左守得仲好攻得

兩閘cresswell同coufal，陣地戰同死球出波都屈

最後面仲有雖然老但係有態嘅波蘭神龍

後備仲有阿根庭超級攻中隨時準備出黎做plan b

睇翻其他幾個爭四對手，利傷嘅傷廢嘅廢，愛車d只係虛火，只要今晚安東尼奧哥輕鬆強姦熱狗對垃圾中堅，連美斯又搏翻幾個modern penalty就正式上前四

原來西咸受讓平半派錢機會可一不可再

安東尼奧哥輕鬆到

唔好意思 借一借位

成隊工兵
搵少少靈氣睇下都無，悶過西
不過亦係咁，先至睇到領隊的戰術運用係幾咁高明

Moyesball係咁架啦

保雲賓哈馬蘭仙尼都工兵？

平常心啦

點會無靈氣 但係呢班人腳明顯瘋狂傳中有效率d

蘇軾當卡希爾咁樣用

唔好意思 借一借你借番黎個位

大雞樂巨量蟹貨 買一送十！

佢應該似費蘭尼多啲？

11號呢d先叫勁

Moyesball

爵士連加特

邊個新馬列斯

勁撚過費蘭尼

benrahma

起碼正氣過費蘭尼先
費蘭尼爭頂/身體對抗果時好多小動作

我熱又豬

有我成隊波升幾班

西咸gogogo

前四了

無乜可能

靜靜地...